[港島]3月11日 請大家支持 前社民連人民力量成員 任亮憲(維園阿哥/馬草泥) 保兩制 拼經濟

任亮憲
伊利諾大學財經系學士

收皮啦死返去做強姦犯啦

財經學士 叫雞學士就有你份

個朵臭晒仲夠膽出黎選

昔日重溫

警方消息稱，現年31歲、網名「馬草泥」的任亮憲，在數星期前結識一名29歲的女粉絲，此後雙方不時以電話聯絡，間中也有會面。女方對辯才出眾的任亮憲深表仰慕，雙方熟絡後，常透過手機短訊，保持聯繫。
本月12日（星期日），任亮憲應約與該女粉絲見面，共晉晚餐。消息稱，雙方用膳後一起前往女方位於沙田新田圍邨的寓所，二人在斗室內聊天。其間，根據任職推銷員的女方指控，有人突然失控，把她推倒床上及施暴。

警撿走衣物床鋪鑑證

據了解，女方事後心有不甘，翌日前往田心警署報案。警方替她錄取口供，並送她前往醫院，進行法醫檢查。由於案情嚴重，案件隨即轉交沙田警區重案組第一隊接手調查。重案組派人隨同女方返回其寓所，徹底蒐集罪證，探員把女方的衣物、被鋪等證物帶走，進行科學鑑證。
本月15日（星期三），警方採取行動，前往位於西區士美菲路的任亮憲寓所，把他拘捕。消息稱，警方花了差不多一整天時間盤問任亮憲，至前晚（星期四）才准許他保釋外出。警方正徵詢律政司意見，暫時未有落案起訴任亮憲，但他須於本月底前往警署報到。

五分鐘先生

無罪